{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 더유리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にすることができるペンションを除いては、ペット同伴の場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常金額で再予約できます。 ペンション内の施設としてはバーベキュー場、メゾネットタイプ、屋外テラス、禁煙客室、カラオケ、フットサル場、共用キッチン、基本的な味付け及び駐車施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にすることができるペンションを除いては、ペット同伴の場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失には誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内の施設としてはバーベキュー場、メゾネットタイプ、屋外テラス、禁煙客室、カラオケ、フットサル場、共用キッチン、基本的な味付け及び駐車施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 687
    }
}